pro club開新隊招人

隊名：MilkSoda
招收位置：GK/ 中場 /左右翼 /前場有需要時需踢ST位
招收類型：Full time
現有成員：3 (ST CAM LM)
球隊陣型：4231 / 433/ 41212
招收要求：開mic溝通 肯夾 有意識配合
燒味 地面波都會踢/
開波時間：夠人就可以開

Tg jasonHK44

Push

tg: char_proclub

平時幾點踢?

added

Tg: he踢前鋒

tg:FABi_Li
踢開CAM

Tg: LorzTax0
可以踢所有中場位 翼 同前鋒 客串過閘

比講粗口？

Tg: Tclau